肺炎呀返屋企啦 夜媽媽仲排隊食牛肉飯

無肺炎排都算，有肺炎又成班人排

係咪想中招呀

牛肉飯好好食？十一點都排

香港人就係咁 見人排就排

真係想問班排隊人一句

Are you crazy?

來日方長驚冇機會食咩，呢班撚樣真係中咗肺炎都唔抵可憐

有肺炎就成班人變左牛肉飯一族

d員工慘咋，呢個時勢仲咁多人排隊食，增加員工感染風險

唔好咁啦 佢地最後一日食啦